邊個唔冷靜一桶冰水淋落去

>

10

9

8

7

6

5

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

一齊淋

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

淋水 陣間佢仲癲

P牌無quota開post，借貼

813係好混亂既一日....

1. 有手足block check-in 想快速地癱瘓機場 /令航班取消，但同時好多手足反對，因為令到旅客充滿怨氣 / 變相輸民意。
2. 經過最近黑警做鬼既情況愈黎愈過份同愈目中無人，有手足係機場捉到鬼後，花大量時間圍鬼，但同時好多手足反對，因為覺得錯左焦點，而且因爲鬼係捉不完。
3. 有勇武派手足開始對機場內警犬進行比較激烈的反擊行為，反之然警方今次明顯表現比平常克制 （比較下顯得，並非真係克制），但同時有好多手足反對，因為係機場入面，係所有焦點，包括外國媒體下，係中了警方陷阱，係輸了形象和民意。

所以所以，
係大家記得要團結，
不分化，不割𥱊，不篤灰的大前提下，813的混亂，大家屌過嬲過迷茫過後，
希望可以理性咁大家好好討論反個共識，
可以重新開始，進行止蝕工程。
要記得！
我地由69開始，去到今日不容易，
我地既付出，係唔會因爲一日既挫折就走向下波。
煲底下的約定，不要忘了。
屌完，豬隊友還是你最愛的香港手足。
邊撚個未豬過未7過？？

所以麻煩大家重點諗諗：
1. 以後面對鬼的態度和做法。
2. 在機場內面對警犬的boundary。
3. 如何最有效影響機管局正常運作。
4. 如果重新重拾民意，表達對旅客歉意。

香港人加油。
我愛你們。